屌你老母 年三十先分手

好撚心痛 心痛到抖唔到氣
鬧交 鬧到麻木曬 講極唔明 講極唔聽

我認我係鬥氣
扮野走想你挽留我
我喊住咁衝出去
走出你屋門
聽到你腳步聲 以為你出黎挽留我

呯一聲
你好大力關左道門
原來你唔係出黎氹番我

我眼淚即刻巴巴聲流出黎
好撚心痛 好撚心痛呀屌你老母

我好辛苦 好辛苦

我明 我真係明
喊撚到仆街又唔得 因為腫曬好麻煩

好心一早放開我

去舊迎新

絲打 我嚟安慰你啦 呢啲仆街唔識珍惜你 無撚用

扮野想人留你
平時係咪好強操縱慾

點解既

on撚9 唔好ff有個男朋友會係你爆計既時候tum你啦 試下唔撚好發脾氣 平心靜氣得唔撚得呀 屌

我真係好懷疑係咪咁多呢啲事

咩歌？

唔係情人節分手 你執到啦

明年今日

最撚憎女人鬥氣

話得自己係鬥氣，本身都唔會有道理。
門口又係自己出，又要喊，喊完又要上黎叫春
戇尻

抵死

想唔想令佢後悔？

抵死臭閪

咩事先絲打

依個時候已經唔撚理腫唔腫 好撚傷心

只要佢出黎氹番我 即刻啖氣落左 我就無野 只係差依一步

咁你又行出門口果一步？

你唔除佢條褲含撚，佢都係差你呢步之嘛

平心靜氣講個個係我 係佢啲仆街態度 執著自己既諗法 話一就要我做一 想我做佢心目中既女朋友 我係我 點解要控制我 最尾我嘈唔落去 先用扮野走依個方法 只要佢肯挽留我 就差依一步

其實女人係好多依啲野

花生

唔係咁嘅意思
係指隔離post又話維園撞到女朋友拖著男仔
尋日又有人帽已綠

算啦佢早就有第二個做後備
根本有無你係身邊都已經唔重要
氹唔氹返你都罷就
你遲d就會明

唉 鬥氣係我唔岩 但我都係想佢氹我姐。。。

好撚想 好想佢死死地氣氹我

而家願望唔成真有咩感受？

我都明

好撚辛苦

咁搞法

同樓主同病相憐

又係自己出門口，又要ff人地會搵你，你無野啊
btw理得你地點相處啊

扮野走 u win
要人挽留你又出門口

最撚慘聽日仲要笑住拜年
恭喜發財

咁辛苦做咩 你地間既問題解決唔到分開更好
喊到豬頭咁年初一仲點見人
快d 振作啦 Happy 了耳呀

呢啲諗法死得啦，我有個原則，唔講分手唔鬥氣唔走人
其實有咩就三口六面講清楚，講唔清既唔好訓繼續講
但一講分手一走人，成件事無彎轉，男人唔會受呢套
如果你一走佢就𠱁你，下次點算？

唔好帶過年

屌 個條仔擺明綠撚左啦

咁你走啦 又要屌又要理 柒頭

屌你老母 點解係要人地死死咁氹你先滿足
最撚憎女人咁樣 想要副高高在上嘅姿態凌駕於男人之上 on9

自己攞黎，除左講抵死之外，無補充。

唔係係男人都受呢啲性格，覺得冇問題咪繼續睇下仲有冇人要？

明知自己拍緊拖就避忌下

佢挽留完你，咁跟住？
問題解決咗喇咩？
根本性格不合

完全同意

熱烈地彈琴

如果佢夠愛你或珍惜你，自然會搵番你或同你道歉，否則呢次當證明佢不夠愛你, 咁都唔可惜啦

樓主男友好撚慘

睇到上邊啲狗公同弱智港女留言真係血都嘔埋出黎

女人真係無撚敵

都幾撚後悔 走又係我走

咪係 真係痴撚線

又係呢d on9 答案

屌 係
對住啲三姑六婆
如果佢地問我男朋友呢 都唔知點答

真係痴撚線
係咪假膠咋？

多謝你

6個字:撒嬌累一生

自己攞黎，怪邊個
最撚憎人鬥氣要人呵番
係自己都嬲既時候邊有可能命有心機tum番你

利申：今日同女朋友鬧交

抵撚死

好似差咁隻字喎

多蚊下左道氣就會搵返你
放心 唔會咁易散既

巴打你講得岩。。。
次次氹我只會「種」壞我
依家搞到我蘿蘿亂仲好
佢一個電話打黎我就無野
如果唔係仲有排嘈

我真係覺得你假膠
仲要人哋打俾你？

我都有諗過 已經唔係第一次 但唔捨得呀嘛

唉 係咁架啦

如果樓主夠愛或珍惜佢男朋友，都唔會用奪門而出嘅方法鬥氣，否則呢次當證明佢唔夠愛佢男朋友，咁就抵死啦，又要扮野又要後悔，唔抵可憐

利申 係絲都睇唔過眼

用返上面段野落你度啦
如果你真係愛佢珍惜佢，自然會搵返佢

自己唔捨得就自己打過去啦屌
乜撚都要人氹要人做

感情既野...我只可以講句, 下個會更好

打返過去比人係咪咁撚難？

咁你就快撚d散左佢啦 on9

依家你都仲係死要返淡氣 知你冇得救
新年先冇左個男朋友都係抵你既
自己因為d 脾氣放走個男朋友 抵你死 冇左唔好喊

各位唔好再屌鳩我啦 就係我之前成日妥協佢 我都想自己開心架

樓主抵撚死

女人都係n+1
永遠都係出左事就話如果佢再一次乜乜乜就沒事
on99
沒諗過之前個N次

On9女人咪你呢啲
正確做法要適當地發脾氣
你亂發脾氣仲要人tum你
你當自己公主？
發脾氣之前要諗清楚佢係咪一定會追返你先好發

宜家死狗仲黎得切

你話你成日妥協佢 即係你覺得有問題又冇講
你係就應該大家好番冇咩事果陣坐底好好地認真傾下

對錯唔重要 可以係你錯但條仔ok 或者掉轉
如果到時真係大家冇共識夾唔到
是但一邊頂唔順 可能係你 你咪再考慮散
成熟一點好不好 唔係家下咁on99

我有講架 我有反抗表示我唔中意
但佢唔得 佢一定要講到我妥協為止
如果一直同佢嘈落去真係無結果

我唔想離開佢 我愛佢
如果佢真係好堅持 我唯有ok
有時就係會鬥氣
就算平時好成熟 到個一下氣上心頭做乜都唔理

我無亂發脾氣呀
我真係好冷靜同佢嘈
頂唔順佢啲態度先走炸

唔想再習慣另一個人

一年365日，邊日分手妳一樣唔開心𠺢喇。新開始即將展開。

你講到平時咁委屈，咁你就算同返佢一齊，你之後都會開心咩？

你係咪無拍過拖

聽日仲要對住班姨媽姑姐呀
岩岩同屋企人食飯已經好強顏歡笑

鬥黎有咩用？恭喜你贏啖氣

全因一個愛字

你妥協得就要兌現 唔係得個講字
你真係唔ok 你就企硬d 要佢讓多d步
e家係你又要逼自己妥協又要唔開心又唔想離開佢
矛盾到

睇topic以為係隔離po

笑到我仆街 大快人心

樓豬 帶眼識人呀

樓主呢d臭閪含撚就岩架喇

年三十咪算遲囉

真係今次我反抗
佢就覺得明明之前都可以
依家比我拒絕就唔得 堅持講到我妥協為止
佢就係咁重複個問題 再係咁loop依句
「之前你都得啦 依家點解唔得」
解釋左勁撚耐 講到喊哂口都唔讓步

首先
我覺得男朋友愛你係要愛你全部
佢想你改變 你可以試下 盡量俾佢知你有心配合佢
但如果有啲野你真係覺得唔ok既
你要堅持
咁你就要同佢溝通
佢態度唔好你要忍
心平氣和同佢講返你想認真咁傾下個問題
始終兩個人一齊係要互相磨合
你肯為佢改變 點解佢唔可以包容你？
如果佢都係堅持要強行改變你
你就真係要好好諗下依個人適唔適合你
其實可能佢根本唔太愛你

宜家可以做既係死左狗先

當初我食人花生都係咁

絲打 多謝你打一段野同我傾
我就係想佢包容我 點解佢唔可以理我感受
點解一開頭我包容你 你就要我一直都包容落去
我都有感受
佢都係真心愛我 我知
但就係差依個問題
點解我唔肯打去氹佢
因為我知我又做依個角式既話
佢只會繼續佢既態度

比啲語錄洗晒腦其實佢地講野之前有冇諗

抵啦臭雞

鬧交一定講撚曬粗口啦

咁證明大家唔夾
你都係寫番一段大方d既分手msg send過去
然後就正式分手啦

柒頭，唔捨得就認著死狗返去認衰先，你唔撚妥佢嘅果個問題你唔夠佢講就揾人幫拖，陰啲陰啲提佢又好，揾佢啲兄弟屌佢一獲金又好(前提你要肯定你講佢個問題係合理)
咪撚咁細路女喇，想要咩要自己爭取，你想走，宜家就成功爭取喇。你想關係繼續，又講幾愛幾愛，就證明下，唔好鳩up，用行動證明，放低果份要人tum嘅堅持同執著，為左段關係咋…

冇人叫你氹佢
直接打去同佢講
點解我肯就你
但你又唔肯包容下我
如果你打返去 佢都唔彩你唔理你感受
真係可以散得
一齊落去只會大家都辛苦
加油

咩歌黎

明年今日呀

好撚心痛 我就係因為段關係 妥協左幾多次 點解就我一次唔撚得 我為自己諗 為自己著想同你反抗 點解你要咁執著 好撚心up

雞年

抵啦

除佢褲，剪柒佢

佢有佢執著，你有你堅持，睇下邊個肯放低自己多一啲，有就有計傾，冇就say goodbye。有時啲野都未必一定有得解。 好奇一問，你前男友做咩令你一直都咁唔中意，忍受佢咁耐？

我個仆街ex就係你li種垃圾性格
次次要人就
自己走左去仲要賴人？
走已經代表分手
無論係扮分手想人tum同真分手行動上根本就無分別
成日諗如果點點點我就點點點只係藉口
同樣道理你條仔都可以話如果我女朋友唔走我就會妥協
放過你條仔啦

利申同初戀拉拉扯扯分左手十幾20次
每一次氹完佢都冇好結果
咪又係再講分手想人氹

依加同現仼拍咗拖兩年半無鬧過交

做咩唔回應 跟本港女一名

乖，比我溝
我有錢唔毒但無樣

抵撚死啦 佢露出對波 含佢撚 做肉便器咪得囉

又要人追返又要話鳩人 屌 港女真係港女得淡笑

把口仲要咁撚臭 抵撚你死
不過唔好意思 我女朋友無你咁撚on9

抵撚柒死，你條仔咁做代表佢忍撚夠你d閪脾氣
老撚奉氹架？

樓主抵死

雞年 你EX立即行大運

就係你D咁既狗公搞到咁多港女

點解d 死港女一定要男人認低威咁氹佢地
臭西

自己on9怪邊個，係都要做野測試人地抵撚死

話你低B仲唔認，佢有佢講你有你做咪得。
你對老豆老母都係咁架啦，更何況係男朋友。

屌你老母下下都要男方就你？

自己行得出門口就預咗架啦 又要威又要戴頭盔

抵撚你死啦7頭
最憎呢D咩想你挽留
真係ON9都極點

爬文啦 係次次都係我就佢
我想佢就下我就唔撚得

激氣得濟 同埋個陣個心好死 覺得我講咩都唔理我 講啲on9野通常都唔撚會應

佢唔比我做既野好特別 一講就一定會相認 我條條班fd有上黎 話唔定已經知

絲打完全明白

屌 爬下文得唔得

係你地以為一定要男仔跟你劇本咁做

爬文啦屌你老母

死番去認錯啦臭西

留名

唔夾既話早啲分手對大家都好

起因係乜先

謝謝大家屌鳩我 同某部份關心我
我條仔無啦啦黎左我到
痴撚線 我老母都嚇左嚇 咁夜邊撚個禁門鐘
佢竟然一開波就同我老母道歉先
話搞到我唔開心點點點 又話佢真心愛我 依招真係狠
搞到娘親都幫佢氹我
佢已經答應我唔會再咁專制
終於明我一直就佢包容佢 佢都要顧及我感受
咁先經營到落去 咁先係相愛

證明左我今次既抗爭係成功左
但希望佢做得到 一開始我太就佢 後尾無左佢會好難忍
Bb 如果你見到依個post
我愛你

過到初十再講求

唔敢啦 等佢依幾個鐘好似過左幾十年咁

我前度都係咁
次撚次都扮野想我留佢
我偏唔留
之後佢自己又死死地氣返返黎

是咪所有鍾意玩挽留嘅女人都有好強操縱慾
前度真係乜柒都控制一餐連我聽咩歌都會有意見

利申：已飛

唔好睇咁重，邊日分手有撚所謂咩，人生都係抽抽插插，離離合合

係咪佢睇到呢個POST唔捨得你
點都好,祝你地新年快樂,長長久久

你啖氣重要過你男朋友

開post 有異見就係柒頭, 老老豆豆樓主是咪公主?

聽咩歌都有意見又過份左啲喎

多謝巴
祝你好心人行好運

係佢又要屌鳩我又要話理得我
咁又留言 唔係柒係咩

過到初三先算 最撚憎女人下下話走又剩

算鳩數啦，玩泥沙，過到情人節先算

遲早唔搵9你,睇你點死

肯定係聽埋哂d濕鳩姊妹講先咁做

今次測試成功
下次又可能唔知測試啲乜嘢
鄧個男仔慘
測試到終於個男仔頂唔順就話地唔係好似以前咁

Goodest logic

係你自己走

我以為樓豬思覺失調，點知你男朋友先係，咁都搵返你

所以佢地襯到不得了

屌.. 仲要完全唔知自己有錯
仲好撚開心咁講今次成功
如果你唔知錯唔該你放過條仔

我又係年三十先黎嗌交

佢同朋友去飲酒
返到屋企褲袋多咗包condom
我即刻掉撚咗
佢話個fd買佢就買
咁撚多人跳樓唔見你跳 ？
當我雞呀 ？

樓主呢啲人真係害人哋一世
基本上喺度開 post 其實只係想人氹聽好說話
同呢啲人講中肯少少嘅道理都係嘥氣

唔好以為拍拖得嗰幾年時間就好似冇乜影響先得㗎
我有啲 friend 就係呢啲閪女人攪到正常社交都冇
有個直頭情緒崩潰死咗

呢啲人基本上冇啲同理心或者係理性少少嘅思維
唔講感情關係，做嘢遇着呢啲人直頭係捉蟲入屎忽
決策講唔到合理理由，同人交際淨係基本嘢都可以一獲泡不停放地雷

講返正題，樓主你因住遲多一兩個月飛咗你
佢會咁箍你純粹係吼你方便佢

我睇死佢都係主動開口同條仔講分手
之後自己走出門口
想條仔挽留佢
小心條仔tum你係為左報復你

下次唔好再試走
試多幾次，男方會試到放棄，之後唔會再理你，小心啲
我之前成日講分手都係想佢tum返我
好彩我男友俾機會我，我之後就乖乖冇再講，就算噪得幾勁都好，唔會再攞依啲鬥氣
祝 新年快樂 同男友要甜甜蜜蜜

我都係 仆街
好撚想死 我真係好愛佢

咁你走啦 又要走又要人搵你，柒頭

你做得出呢一步 憑咩覺得人地一定要留你
你太有信心啦

同埋就係鬧交鬧鬧下話人態度差
真係屌你老母我笑住口同你鬧交重撚恐怖啦下話

男人角度: 你行得出呢個門口,就唔好諗住再返嚟

抵死啦 想大鳩人

睇你d語氣都似係果d覺得自己岩撚晒咩問題都係你男友啦 抵撚你死啦港女

拍過
未見過咁嘅女人啫
好彩咋

假膠confirmed
曬我時間

帽佢啦 最多我幫你喇

唔明？
佢盒condom唔係同你用定準備同你用？

完全同意
特別做野嗰段

一唔夠人講
冇point就發動奧義「咁你態度洗唔洗咁呀！」

唉 無得講㗎依啲野

我都明你情況 我都同佢有嘈
一齊咁耐佢除左覺得自己錯之外
基本係唔會哄返我
佢覺得大家嘈緊
佢都哄唔落 亦都唔知你想佢點
我明白只要佢哄一哄 下左火就可以慢慢傾
但係佢覺得佢哄左你 佢唔會下左火

好多時我地諗自己嬲
但係會忘記左人地其實聽你燥緊會都會嬲
你無可能要求佢識哄你
我以前試過教佢
「其實我嬲個事 都想有人哄下嘅」
不過男人好多都係咁 同樣好多女人都係咁
佢都唔明點解要哄
同樣你都唔明點解佢唔哄返你
所以演變左勁多屌男方屌女方嘅語錄
因為基本男同女就係性格完全唔同嘅兩種生物

樓主 你同你男朋友要學習
唔係希望大家改變
係要了解大家係咩性格嘅人
要學習接受佢缺點
大家好易將「接受缺點」依件事變成超級灰J嘅事

其實男又好 女又好
首先 唔好放大個缺點100倍先
平靜啲諗 好似食野習慣
就好似你男朋友唔食牛嘅
然後你想佢陪你食牛 佢唔食
然後你就放大佢唔食係因為唔愛你啦......
但係你諗下你唔牛然後迫你下下食牛
你會開心咩
同樣 佢份人就係唔鐘意哄
你叫佢下下哄 根本係叫佢去死咁
大家都唔會開心
但係當你知道佢依個人天生食唔牛
你同佢出街 你自然都會唔食

依件事 無人需要改 大家係要了解
當然大家改到係好
但係實際上一種性格或者佢前二十年人生係咁過嘅
點要求對方同你依一兩年就改到
你最後真係接受唔到就分手 就係咁簡單

溫馨提示：真係唔好咩都放大1000倍去睇
之後分手之後唔捨得 無咩意思

祝你明白我講咩
新年快樂

(其實你依類分手 兩下都一齊返 唔洗喊）

應該係準備同我用
我一早同佢講過我唔想
想結婚先 留返個處俾老公
佢之前有話過 如果我滿足唔到佢佢會叫雞
但佢有咩需要我都已經盡量滿足佢 打飛機etc
依加偷偷地走去買condom即係算點

辣殺
負皮上一頁

屌 咪臭係